炒曬車！黃秋生係去台灣拍戲唔係移民

屌佢係咪偽黃嚟

屌你老母 yellow nazi

佢自己講移民，炒乜撚車